新巴職員遇襲，黑警 999 無人接聽

紅館散場巴士，新巴職員遇襲，999 無人接聽

昨晚 (9/10) 紅磡香港體育館舉行謝安琪 “kay… isn’t me” 演唱會 2019，三間巴士公司 (九巴、城巴、新巴) 一如以往提供「紅館散場巴士」服務，並有派員到現場執行各種相關工作。有新巴職員在現場遭到懷疑在「兜客」的白牌車司機及其同黨襲擊受傷，幸傷勢並不嚴重。遇襲職員曾嘗試多次致電 999報警求助，但無人接聽。

本台聯絡到其中一位事主了解，他表示當時在「紅館」對出行人路，協助及指示觀眾乘搭新巴 701R、796R (及城巴 20R) 號路線。而為方便工作帶備咗一部俗稱「小露寶」的手提擴音機播放預錄的路線服務資訊。

後來有多名直言是在經營「白牌車」服務的人前來干涉喝罵，指斥新巴職員「阻住搵食」，要求立即關掉「小露寶」並離開，甚至聲言恐嚇「吹雞」。未幾就有一部白色 BMW 私家車駛至 (如下圖)，車上的人衝落車向新巴職員推撞、揮拳襲擊，有職員被打中倒地。

事主向本台指出，被襲期間有同事多番致電 999報警求助，但無人接聽。繼而想到當前的社會狀況和「警隊」如今的任務 …… 只好唯有放棄。但已向巴士公司控制中心匯報備案。

事主另外指出，今晚「紅館」外並沒有如以往有警員在場監察或指揮交通；另一方面，香港體育館對出的「巴士站」只有九巴駛入， 運輸署 似乎未有就「紅館散場車」使用該處協調三間巴士公司作出妥善安排，使新巴及城巴得有如「野雞車」般服務需要的乘客。

「紅館散場車」乃因為一直以來欠缺充足交通服務疏導香港體育館演場會等文娛節目結束後成千上萬觀眾離開而出現「白牌車」、未經申請開辦的非專營巴士，政府將之取締而由九巴開辦，城巴及新巴去年亦加入行列。因此，運輸署有絕對責任作出妥善安排。至於警方維持現場秩序、取締不合法服務等的職責，以當前香港的局勢，我哋無嘢講。

佢唔識報警姐
試下話有黑衫人攻擊你架巴士
即刻一車車冇靈性冇人性既防暴狗運入黎呀

無人聽呀

無人接聽呀

而家上網嗌救命 講埋地址，出黎幫手既人 應該效率高過班狗

謝安琪今晚在紅館舉行首場演唱會，近20名防暴警突然於晚上7時45分現身紅館。（黃梓烜攝 / 資料圖片 / 明報製圖）

點解散場嘅時候 popo會唔見咗人

又係WC 3183
十月一嗰日佢又係的士站度做生意
大大聲咁話：岀邊暴動呀，唔會有車上來架喇。唔想死既就上我車，去觀塘200蚊一個人。喂！我地都驚死架，都上來揸車救大家岀去，乜乜柒柒咁。
點知真係有遊客落搭，有冇得投訴佢

買完架N手BMW冇錢入油

警方執行任務時會扮演不同角色

覺得無左警察好無助？快啲求佢復出

死黑警又唔做嘢

What do you think about the chance for the following:

ACTIONS:
1. Lam/Popos cut back regular popo services - both in a) amount b) level of responsiveness e.g. 999
2. Lam/Popos direct or condone popos to destroy/ break down public properties , including MTR
3. Lam/Popos asked popos to proceed on stopping anyone or arrest people on street without sufficient reasons.
4. etc..

TARGET:
1. create white terror.
2. find the blame for protectors
3. get increase in support from HK people.
4. get increase in HATE on protests/protestors from the rest of HK people or the world.
5. Make big chaos in HK as much as possible. Shift blame.
6. etc..

報復新巴接載示威者

而家周圍殺人強姦 啲狗當睇唔到

我都有咁諗過。班狗癲到咁

打人嗰班可能係港警「便衣探員」

實係唔奇
狗無野做唔出

Cls 的士狗

皇軍好野，一路OT 一路做pt 白牌車司機，呢個時勢敢做犯法野同周街兇人，你話係咩人？

支持新巴

去咗揸白牌車

睇完咪番屋企

有冇人識查車牌地址，起佢底

黑色幽默

推

黑警全家不得好死，死無全屍！

又係白色車所謂嘅白牌車司機可能就係班死黑警嚟

Kill the polite!!

有車牌就得啦

記唔記得架小巴最後點

支持新巴 新巴司機勁好人

死黑警, 又唔做野

你睇撚清楚未呀

死黑警而家淨係識打人同濫權仲識做咩？

真係一啲啲
不過我都遇過一個唔收我錢仲叫我小心啲同記得買水飲

有冇觀察今晚散場 或其他人 今晚10:45pm 一齊去保護司機順利開車？當然自己都上尾班

原因：冇警察執法

不過唔洗太高調廢事新巴又被針對

今時今日仲打比警犬有咩用，有D野要自己黎

休班警白牌車

謝：不即時執法不代表不會執法
謝：999報案中心被人多次來電癱瘓

推到車長慢駛

而家唔係新巴支持邊一邊既問題喎
跟本站長打上999班黑警係邊個打黎都未知
但係冇人聽
就算站長係藍絲佢都報唔到警喎

黑社會搵食
黑=警

call消防救護啦，而家佢地做埋警察嗰份ga la

啲警犬去哂拆港鐵站，緊係無人聽電話啦

on9
They are well paid for it!
我地出糧俾佢㗎 佢地本應係人民公僕
有咩理由個僱主要求個僕人？

阿sir喬裝成不同人士秘撈唔使你教

仲問仲咩私了，警察淨係拉示威者，點解唔可以私了

打人個班白牌車咪popo

直接call救護 消防啦
白車總台
2735 3355
大家Save低先

推
雖然吹返雞啲狗又會出現返

無 人 聽 呀 ！！！！！

扮多野做，而家有撚人報警咩

謝安琪組織非法集結

成日都唔做野 冇撚柒用

呢d 時間應該用佢果個hotline 話有人聚集 加襲擊

以後上tg公海報警啦咁多Mon post狗

岩架喇 做多啲仆街野啦 死黑警 越做得多 你地一定死得越快 清算日子近了

白牌車同警犬咪同一班人囉

點解可以有百幾個正評 講緊冇人聽 話知你冇著衫都唔知啦

私了

認真搞有冇得諗不過啲觀眾應該7成都黃 唔會覺得好特別

同大陸同化
有事po上weibo好過揾公安

可以成立民兵了

克警反正連999都唔聽，不如直接解散埋佢啦

扑爛佢架車啦仲投訴

到呢家吾係仲打算打999真係有差佬出黎呀麻？

試下喺we7報料話發現黑衫人，班狗即刻到場
btw，經營「白牌車」服務嘅係黑社會？

睇完concert唔散 唔通幫你維持秩序呀？

上連登開post仲快

啱呀

姐係住户出錢搵物業管理請保安

樓上有人殺人放火，打電話落樓下保安室叫救命
但冇人聽，聽左半個鐘都唔到

到死左人仲要去求班保安復出？

上連登話比示威者聽，好快就會有執法隊到現場

咁多人負評我我都係曲啫

上次喺街見到痴線佬，又係打極999都無人聽

打佢個啲咪警察囉

睇清楚先衝出黎啦

屌現場咁撚多人都唔撚打九呢班仆街，香港人，黎啦，接受每一件事都要出手救人救自己啦。

有冇諗過有人玩999玩到 冇哂熱線

打999報警要取巧
咩世界

駁唔到

呢個真先 重有用過報999
報完比狗聽佢地咪又係唔理

可能呃工資白豆人工，全部去哂蛇竇，或者警署開枱，甚麼玩法都有

可能狗自己都有分呢？

製造無法無天環境，順便秘撈埋

20個防暴警員買唔到飛

死垃圾狗

今鋪真係上連登開POST仲快

［和理非出嚟］今日活動詳情

push

香港仲有警察咩

報警台

用雞尾酒燒佢車

藍屍怕左獅鳥
依家仲周街打人好可能係休班警黎
(即係有槍)

緊係無人聽啦, 聽左都無人可以派黎
個個掛住著FULL GEAR去嚇學生吖嘛

警隊真係自己攞黎衰
真心既，唔講咩政見咩搵食姐etc
呢d完全唔關遊行事既案都唔理

mon post 狗，你地可唔可以行番出去做實事年中咁多網絡騙案咩波膽貼士又唔做野，日日mon住連登到底有咩actual work is done

黑警死全家啦
唔做野 解散佢啦
樓主報上連登快過報警

擺到明自己友啦死POPO

無人聽 不過可以打去警署

個名都閪撚過人

謝安琪今晚開騷 20防暴警察突然現身紅館
明報
發布時間 : 2019年10月9日20:30

又唔做野
班垃圾有咩用 淨係識打人

扑爆佢架車啦

搵人係FB呼籲唔好搭白牌車

警察真係垃撚圾
係時候成立民間自衛隊

老豆搵車

我想睇人玩屎多d

香港人唯有靠自己守望相助

今晚去幫佢翻新

香港已成罪惡之都

解散警隊

防暴身份用黎免費入場咋嘛

解散警隊啦，要班毅進狗把撚咩，有事唔做，只識恐嚇小朋友，浪費金錢

如果今晚條友又搵食，可以去踢下波

WC 3183